國慶優惠....？某店咁開優惠

大家點睇

慶佢老母
沒有國慶只有港殤
除非幾日內香港國成立啦，咁就國慶嘞

係人都識上網買key 買pro
重幫襯街買oem？？？

撇除埋香港大專免費windows 大贈送(呢個真係冇乜人知)

垃圾旺角旺電jumbo珍寶
買電腦野、砌機、永不幫襯